耳機撚入，你哋鐘意用耳棉定耳膠？

如題，利申用開Comply 耳棉

耳膠

膠
油耳體質 次次用棉都好快打柴

膠好好多

耳膠耐玩啲

油耳底，一個月就要換耳棉

Acoustune AET08/07 廿蚊雞有交易

用耳棉好唔舒服 不了

CM兩様都無得用

綿係好聲啲 不過耐咗就費事煩 都係用返膠

same

耳膠好聲啲，耳綿會吸音

耳膠
綿係好舒服不過啲聲會濛晒

耳膠 綿會吸高音好唔爽

一定係耳膠 耳棉會吸音冇咁好聽

有咩耳膠推介

final Type E 耳膠

Spinfit

Spinfit 多一票

通常去邊買

Ching用開邊款?